# Subcadeia da soma máxima
----------------------------
fonte: https://en.wikipedia.org/wiki/Maximum_subarray_problem - http://www-di.inf.puc-rio.br/~milidiu/inf2926/aulas/modulo2/A25subcadeia.pdf
Dado um conjunto de números, descobrir o subconjunto em que a soma dos elementos são de máxima soma.
Exemplo: dado o conjunto de elementos [2, -4, 6, 8, -10, 100, -6, 5]
O subconjunto de soma máxima é: [2, -4, **6, 8, -10, 100**, -6, 5]
Assim, o programa deve retornar a posição do primeiro e do último elemento da subcadeia.
Neste exemplo, as posições 2 e 5, considerando a primeira posição com índice 0.